六球凶宅 窮人恩物 勇者無懼

是勇者不必怕

有錢咩
銀行好似唔會受你買凶宅

痴線

為正義而戰無懼怕

有能力一炮過買樓又抵你吋

你啱,有六球野現金應該買過千萬嘅樓🤣

入長洲買啦
又平D 又凶D

睇落好光猛 行得正企得正怕咩

想聽凶宅鬼故多D

勇敢故事 今已開始